---
layout: "comment"
hidden: true
title: "16021"
date: "2012-01-08T09:46:00"
uploadBy:
- "ftFabian"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ein echt Super Modell!!!!! Der Deteilgetreue Nachbau echt super. Ich hätte aber noch eine Frage: wie hast du die fabigen Lampen gemacht? Vorne gelb und hinten rot.